好想嘔 可以食咩好

如題

最後光復香港 時代革命

綠豆

瀉藥 食完唔洗嘔

Gag嚟？

咁辛苦

馬白良安宮牛黃丸

薑

話梅

牛黃丸係黃定藍？

唔食得辣

外國巴買唔到

想嘔嘅時候食
應該唔會覺得太辣

食屎啦垃圾

嘔出黎會好啲
嘔唔停再止嘔

想食pattern

但冇點食過野

睇住我食

Weed

食女

食到頭痛 唔知關唔關事
利伸喺合法地方食

梳打餅

我日日smk
一唔smk就全身出冷汗 個人好虛

係
有時暈一暈
係咪就嚟死

而家grind d 一齊整返hit先

想戒了